我諗到個令環保撚收皮既辦法

呢個group咁多環保撚，一齊入group學呢個巴打派膠就啱哂
激死你班仆街

係機會啦

巴打們仲有咩方法

Push

啲環保塔利班嬲豬

明明佢地平時都係咁裸買

不如試下用手兜住汽水

呢個Michael chan真環保撚黎

有諗過 好期待啲人既反應

夏天唔好撚著衫啦屌你老母